Blijf, blijf, ga ik mezelf.
Ring the Bell, Kitty, voor heuvel.
Ik zet mijn dingen in een ogenblik.
Mijn lieve, lieve Lydia!
Hoe merry wij zullen elkaar ontmoeten toen we ontmoeten!"
Haar oudste dochter getracht om enige opluchting om het geweld van deze transporten door toonaangevende haar gedachten tot de verplichtingen die Mr. Gardiner's gedrag van hen allen.
"Want we moeten schrijven deze succesvolle afronding", voegde zij daaraan toe, "in een grote aanwezigheid van zijn goedheid.
Wij zijn ervan overtuigd dat hij heeft toegezegd zelf ten behoeve Mr. Wickham met geld."
"Welnu," riep haar moeder, "het is allemaal erg goed, die het moeten doen, maar haar eigen oom?
Als hij nog geen eigen familie, Ik en mijn kinderen hadden al zijn geld, u weet; en dit is de eerste keer dat we ooit iets van hem, behalve een paar kadootjes.
